其實民主黨泛民真係唔應該再保護自由黨個班愛黨商人

日撚日話惡法 惡喺邊到？
由得自由黨班愛黨商人支持送終條例送自己終啦 真香港人又點會死去蚑那
你唔去蚑那 揸住本無撚用嘅bno（惟一用處係喺關係法終被取消之後去旅行）去其他地方 大把選擇 無必要去埋d烏煙瘴氣十四億蝗蟲嘅鬼地方喇 唔通你唔去蚑那佢又屈鳩你偷渡落地獄叫雞咩
反而班愛黨商人就食屎 無曬生意 蝕到舖頭執笠破產跳樓都似
林鄭條死八婆一日係特首 美國關係法就肯定取消緊 唔俾外國記者入境 捉曬佔中個班坐監 話比鬼佬知香港係無得公民抗命 想學華爾街 收皮啦 呢度係蚑那 而家又嚟送終 根本條八婆就係焦土派大宗師 唔整死香港唔會收手 所以泛民都係省返啖氣 等佢繼續撚醒班港豬 團結反共好過
連登仔就更加唔駛驚 只係識得鍵盤勇武 又點會有事 只要連尼住條仆街唔好出賣就得 可以繼續圍爐上嚟打飛機
何況連登多數都係窮撚毒撚 爛命一條 根本就無嘢輸
所以民主黨泛民真係唔應該再保護自由黨個班愛黨商人 俾佢哋負返少少責任啦

好人好姐又點會去蚑那

其實香港班無良僱主今鋪死硬
撐政府：班商界議員俾商人屌死 遲d俾蚑那抄家
反惡法：反終亂港 背叛蚤国
老闆 唔好炒我住 我仲想望住你跳樓死啊